文宣係咪要加強番召喚神獸既原因?

我媽咪成日問點解要私了, 我老豆同我經常都同佢講解番因為班狗只會黎捉報警既示威者, 最尾我媽咪都成為淺黃

眼見好多淺藍既人都唔知私了既原因係因為報警冇用, 淨係話唔應該私了